Résoudre les problèmes suivants en détaillant les calculs effectués.
\begin{enumerate}
  \item Ted a besoin de \Masse{250} de farine pour sa recette de crêpes pour $8$ personnes.
  
  S'il invite $13$ personnes à manger des crêpes, de quelle masse de farine (en grammes) aura-t-il besoin~?
  \item Mathilde a acheté $5$ salades. Elle a payé \Eu{4,25}.
  
  Combien aurait-elle déboursé pour $7$ salades.
  \item Dans un parking privé, on paye \Eu{0,04} par minute.
  \begin{enumerate}
    \item Jasmine a garé sa voiture à \Temps{;;;12;35} et en est ressortie à \Temps{;;;14;13}. 
    
    Combien a-t-elle payé~?
    \item Jean a \Eu{5,30} en poche. 
    
    Combien de temps peut-il laisser sa voiture dans ce parking au maximum ?
  \end{enumerate}
\end{enumerate}